[虛心求教]有冇出街袋啱高佬用？

我地先睇款，後睇價錢

先多謝巴絲打們指教